36歲演活25歲迷糊女 深田恭子登熱搜冠軍

由深田恭子、永山絢斗、橫濱流星及中村倫也演出的日劇《初戀那天所讀的故事》昨（15）日於日本首播，關東地區收視率達8.6%。在劇中飾演女主角「春見順子」的深田恭子，更於該劇播出時間登上日本推特熱搜關鍵字第一名。

現年36歲的深田恭子，在《初戀那天所讀的故事》中飾演25歲的女主角「春見順子」，卻沒有讓觀眾感到奇怪。該劇第一集首播後，日本民眾也於網路留言：「好驚訝深田恭子已經36歲了！她看起來好年輕。」「深田恭子是日本最可愛的三十幾歲的女星。」

對於該角色對周遭的人的情感反應遲鈍，深田恭子笑說自己也同樣是迷糊遲鈍的類型，所以演起來蠻順利的。在日本的首映記者會中，因為緊張而不小心將劇名講錯的她，與所飾演的角色相似的「小迷糊個性」也引來現場觀眾笑聲。

除了深田恭子，在劇中同時喜歡上女主角的永山絢斗、橫濱流星、中村倫也也是觀眾討論焦點。飾演17歲高中生的橫濱流星，吐舌頭的模樣受到觀眾喜愛。而飾演班導師的中村倫也，帥氣的模樣也讓觀眾大呼：「我也想要被中村老師教到！」

由日本人氣少女漫畫改編的《初戀那天所讀的故事》，故事描述一直是高材生的春見順子（深田恭子飾），在未能考上東大後失意，人生開始走下坡。找工作和註冊婚戀網站帳號都不順利、情場也失意的她，成了一名對人生沒有期待的補習班講師。

而她在劇中與下定決心要考上東大的高中生由利匡平（橫濱流星飾）、匡平的班導師山下一真（中村倫也飾），以及暗戀著順子的表哥八雲雅志（永山絢斗飾）相遇，展開了一場有笑有淚的故事。

肥恭好似唔識老咁
落咗妝應該嚇死人

細細個 睇到大
仲係我女神

漫畫好睇
好想表哥贏

整得好正

反觀香港
有黃智雯36歲扮韓妹練習生
Janice Man 30歲扮王語嫣

搞錯呀 瘦左既 肥恭

之前套廢柴都好正

恭子

大波

尋晚睇咗
不斷俾啲少年叫「老太婆」
估唔到原來只演25歲
戲劇中佢個好友安達𧙗實都30幾

漫畫入面女主角31歲啦
btw漫畫好好睇

好似好多人有追套漫畫

因為真係好好睇

咁你哋覺得男女選角如何

女既ok 男既不了

唔係好多人中意中村倫也咩

肥恭

在日本的首映記者會中，因為緊張而不小心將劇名講錯的她，與所飾演的角色相似的「小迷糊個性」也引來現場觀眾笑聲。
成日睇戲啲陰陰濕濕既女角色都鍾意咁樣黎扮蠢扮可愛 實情就精甩尾

肥田幾時拍30路

都唔老
同香港D藝人揚名年紀差唔多啦

想講咩🤔

深キョン14歲出道
藝齡22年
香港讀完大學甚至碩士選港姐23，24歲先入行 tvb唔過32，33都唔捧

之前同龜梨和也做個套
個副偈真係

咁佢千篇一律嘅演繹方法又幾只此一家

竟然未有肥恭全盛時期嘅圖

好q

深田恭子?整容嚟?唔同晒樣既

深田恭子吸過毒都有劇拍

下妻物語

Tvb女明星無36歲都唔會力捧...

朱眢賢32歲先拍第一套劇仲係「青春劇」

年年唔同樣都J得落

我覺得佢依家靚過以前

桃樂菲

クソババア

每過幾年望一望佢個樣，都會唔認得

靠做愛減肥榨乾男友，前男友頂唔順叫分手

呢個係深田恭子

100%整容

以前成日變樣